%\documentclass[]{article}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}
\begin{center}
\begin{longtable}{|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|p{0.225\textwidth}|}
\hline
{\bf {Empresa:}} &
\multicolumn{2}{p{0.45\textwidth}|} { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación } &
{\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{l|}{
Consultar usuarios.
} \\
\hline
\bf Código: & 
CU05 &\bf Fecha: & 
Abril 02 2011 \\
\hline
\bf Autor(es ): & 
Edgar Andrés Moncada & 
Yerminson Gonzalez & 
 \\
\hline
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Permite la consulta de usuarios que están registrados al sistema.
} \\
\hline
\bf Actores: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}{
Administrador. 
} \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
El usuario debe haberse autentificado en el sistema y tener perfil de administrador.
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c}{\bf Actor} & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{
\begin{itemize}
\item[1. ]El caso de uso inicia cuando el cliente solicita la consulta de usuarios.
\item[3. ]El administrador escribe las palabras claves con respecto a la búsqueda y solicita al sistema que se realiza la búsqueda.
\end{itemize}
} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
 \item[2.] El sistema responde a través de una interfaz que permite introducir las palabras claves por las cuales se desea buscar algún usuario.
\item[4.] El sistema envía la consulta a la base de datos y con la información obtenida genera una interfaz donde muestra de manera organiza los resultados obtenidos.
\item[5.] El sistema envía esta interfaz al usuario como resultado de su consulta y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}}
{} &
\multicolumn{2}{|p{0.45\textwidth}|}
{
\begin{itemize}
\item[4.1.] El Sistema realiza la consulta a la base de datos, y obtiene como resultado una consulta vacía debido  a que las palabras claves digitadas por el Usuario no coinciden con ninguno en la base datos..
\item[5.1.] EL sistema envía un mensaje informándole al Usuario de que no se encontraron coincidencias para esa búsqueda.
\end{itemize}
} \\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
Se crea una vista temporal de los usuarios que han sido consultados.
} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{p{0.675\textwidth}|}
{
a base de datos puede desconectarse debido a fallos de energía.
} \\
\hline
\bf Aprobado por : & 
 & \bf Fecha & 
 \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document}